之前話2012年世界末日，可能係倒轉咗...

其實可能20"21"年先係世界末日

你哋估今年書展、下年奧運會唔會可以繼續舉行到？

會唔會一搞奧運就係人類最後一次奧運，一次就全球超級武肺大交流，之後返翻去自己國家再嚟一次大規模爆發

就算全世界人都感染 估計最終死7千萬人
又如何？ 仲可以解決人口過多、人口老化既問題

驚都驚第3次世界大戰/金融海嘯啦
經濟既影響力唔會細過肺炎 經濟崩潰死人仲多

2021-9=2012